召集所有鍾意K-ON!輕音少女嘅面孔#11

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

秋 山澪
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON萬歲

平澤憂

比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

中山佐和子

輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和

同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

以下感謝 平沢唯 巴打整合

仲有呢個

人不在家 所以頭先開唔到post

留名

留名

❤️

大好き

推到其他巴打見到個post

留名

Btw，山中 さわ子

...

啱先開得太急

推

繼續叫春

頭七 返來啦

新post留名繼續叫春

LM~J

香港邊度仲有cd買
近幾日返睇完覺得好空虛

留返個靚名繼續叫春

八月尾都到

信和地庫 有間cd鋪門口有個婆仔睇鋪 我上次係個到買左隻lets go live cd 都幾貴

仲未去到tbs shop參觀
星期日返香港喇

標題用錯色呀
律用黃色 梓喵用綠色架

仲有大小姐粉紅

唔該
過兩日去睇下先

お帰り

正皮

又一個post

打算轉投apple懷抱,但係聽歌係唔係好麻煩?etc 一大堆flac檔可唔可以用iphone聽

之前用開咩機？
iphone而家聽到flac

好似係

有無人知邊正有得買掛係佢地袋上面果個鬍鬚阿叔匙扣

有冇圖

呢個?

唔識欣賞

係咪wifi隻公仔黎

Pish!

lm

新post留名

好毒

wifi d 品味

Mio都有

Mio好似好鍾意

Ui一放頭髮真係同yui一樣樣

會唔會有mp3 好想瘋狂j

遲來的留名

遲到

回味下
好掛住個幾日

有冇畀人問要唔要份薯條

無
但我都係坐窗口位

第一頁有

yui成日都遲到

放假都想死

有嘢做 好早出咗門口

r.i.p

中學聚會

但出面好熱

喺出面聚？

好現充feel

中學同學得返幾個有聯絡

我得返1個

中學同學
食得架

食個靚tea

Happy tea time!

得返毒L小圈子

我數量唔少, 但係全部都係毒撚

我都係得返毒撚小圈子d FD

唔多人

每次班聚或者約埋班主任都係兩隻手數得哂

正常嘅

Wifi係咪蕩失路
望梅止渴

冇mp3 T^T

我搵下部機仲有冇先

你好彩 仲有

小心

up唔到

幫你搵過mp3 冇乜seed
你down flac算啦 電話電腦都應該播到

感謝bro

可以用software將Flac轉mp3，反正音質都係咁
利申唔識

聽flac啦仲聽mp3

聽hi res啦

rich

hi res

早

大家睇KON有冇睇到喊

冇睇好耐

差啲
利申 : 未試過睇動畫/戲喊

有 係唱相遇天使度喊咗
其實仲有好多動畫睇到咁
例如.clannad，kanon，air
麻枝准正仆街

有

次次睇依d都好想喊但喊唔出淚水

有冇巴打知道邊度有得買LED展櫃?

淘寶?

amazon有 幾百円至千幾円都有

成日重睇都好少開20同24集黎睇

天使嗰度係好感動，係一種釋懷之餘又有d唔捨得既感覺，唔係催淚，但成個感覺係好温馨
畢竟kon都係歡樂日常向，做到咁已經唔簡單

凈係喊過clannad爸爸的懷裏同埋那朵花最後嗰集

唔明自己點解淨係喊過零使一打3萬果到

7萬先岩

上去睇下先

那朵花一般
clannad我好似喊左好多次

我都係

唔好咁啦你地，我覺得我自己好冷血

反而睇四月我喊到痴左線

K-on既話反而係佢地最後一次學園祭完喺音樂室講之後既學校live 其實已經唔會再有講到喊晒之後我都忍唔住

7月番都過咗一半，有無咩好推介

異世界食堂同來自深淵

來自深淵 (治癒番？)

好似唔係 啲人話好黑暗 唔敢睇post 驚劇透
異世界食堂先係真治癒番

我見來自深淵個女主都搵到個人(？)陪佢冒險都幾治癒嘅

Same

飲過呢支野好正
其實mio解咩

呢支野我都飲過

prpr

單字意思好似係比船行嘅水路
再深入啲就要從文字演變開始……
申利，上網睇

即係咩

Princess Principal

實力至上

來自深淵 ,我的英雄學院,舞動青春,跳水男孩

Google揾到呢個，最下面有講用係名係咩期望/意思
識日文可以睇下，我都係大概get到但唔識譯
「いつまでも若々しく美しい子に育ってほしい」
「いつまでも瑞々しい感性を大事にしてほしい」
「人助けのできる優しい人になってほしい」
「人を導ける人に成長してほしい」
「迷わずにまっすぐ進んでほしい」

同kon澪既形象都幾似

又係喎

拎左律lu

跳水男孩睇落好腐冇開黎睇

邊隻律

New game

5th anniversity果隻figure

yui成日遲到

我唔記得約佢
依家得mio同ritsu

現時點有mugi現貨

屌
係咪炒價

話說 我盒music history box到咗 今晚開咗佢先

好似一千頭

Yui呀 佢地等梗你返黎呀

去日本搵好過

梓真係好正

yui訓係度同其他幾隻對比好大

究竟去咗邊？咁耐都唔出貨

訓係到隻細yui係隻Ui入面有既

上次喺京都見到賣 700港紙幾蚊到

優個動作好正

紮馬尾

全部都正

啱呀

我得隻梓 睇完張圖好想買哂返屋企

買喇等咩

好大盒

一打開裡面有本野

原來係有晒咁多隻cd封面嘅畫冊

佢係唔係齊哂所有cd？

正喎個封面

齊晒d歌(soundtrack都有)
重新入咗落12隻cd度(例如片頭片尾落晒一隻碟度
不過冇咗樂器版
歌list喺度 唔知睇唔睇到

跟住仲有本野

原來係歌詞 不過除咗歌詞 仲有k-on嘅音樂監製對每隻歌嘅介紹

盒野訂番黎?

開頭想喺amazon買但好似唔寄 跟住試下搵代購
最後喺樂天買
平過原價3000幾4000yen(我買15000yen 原價差唔多19000yen)
不過運費俾返晒 呢盒野好重(同埋仲有買其他野)

最後當然係d碟

盒底 係一個鐘 鐘上面嘅時間係4點半 係放咗學嘅時間(放課後 )

攤開晒d碟 差唔多好似張床咁闊

入返落個袋度先 遲下再攞出嚟J過

勁呀

呢盒野真係好正 以前download嗰陣冇諗過實物係咁大盒 亦唔知有畫冊

墳巴張床舖

由細訓到大 仲有一set企鵝床單

你隻眼而家點

好想要畫冊

買

all in

異世界食堂都唔係咩治癒番
對我嚟講直頭係懲罰 睇完好想食嘢

wifi

食飽睇都會想食野

覺得歌嘅介紹先係最好睇個part，睇返個監製想用隻歌表達咩訊息，再睇返歌詞真係好正

想睇

得閒譯下都好

落街hea行

好撚熱

係

希望唔會黎緊落雨，星期六入camp

行兩步爆哂汗

我對熱免疫哂

天氣熱先係公司瘋狂肚痛
好熱

でも いい天気ですね

異議あり!

朝早落雨，之後勁好天

寧願曬死都唔想落雨

我淨係想快d到冬天

agger

最憎冬天

依家冬天都唔凍既

係
但都好過夏天

我唔想出汗

冬天凍可以著多啲衫但熱唔可以

好返晒

全裸

每次食日本野有餣蘿蔔
都會諗起yui 同 mugi 果幕

我都肚痛，尋晚開始

日本d餣野梗係食唔慣 試過一次納豆陣味好衝擊
btw 放髮律

幫mugi泵氣

想玩switch

有咩玩

呢排好似幾興射顏料

利申無switch

有玩 係幾正 但岩岩唔小心整爆左塊moon貼

係呢個喇
好想要

比啲正能量你

冇switch

想玩mh

重睇K-ON

等下年 ps4

mh

如果mh ps4柒左,我諗我會買switch

我之前為咗玩mh走去買咗nds
now封緊塵

我已經訂撚左 下星期就有得玩

認得個畫師有一排畫好多kon，不過而家原創多

好似係

想練日文 跟住台詞讀
練自己聽說能力
今日讀左8集
讀到喉嚨龍

我覺得佢畫人物幾得意

仲有依個都唔錯

女仔講既同仔既唔係唔同架咩lol

k-on屠龍小隊

少少姐

動畫配音好似會講慢d同咬字清晰d
如果想練日文，我覺得睇日劇會好d

如果男人用女人口吻嚟講嘢 會好有問題

係慢好多

咁梗係啦
但係你練下聽說又冇乜所謂嘅 你又唔係剩係睇k-on一套

淨係動畫入面計，k-on都係算慢
不過岩岩開始練冇咩所謂啦

kon都未跟得切

日本人講野真係好快
有時識個字都追唔切

我都想買switch

買啦，等咩

買啦

mh限定果部

普通機咋 訂左隻game姐

但好貴

想玩孖寶賽車

我等緊frd買

我覺得death devil 呢首幾好聽

鍾意電影佢地一開頭扮彈個段純音樂多d

劇場版嗰隻好似有唱埋架喎

有咩

係咪呢隻

係依隻 death devil 有小小聖飢魔個d feel

係聖飢魔II

早晨

早晨 你又咁早嘅？

早晨
有冇人會無喇喇會哼或唱kon d歌

好多時都會

早呀

早晨 今日又飛了

泰國避暑？
一路順風

唔係坐飛機先唔好一路順風咩

淨係今日，之後繼續做廢青

有時會哼下huwa huwa time同埋天使

我就釘書機多

點解

係咪太順風停唔到

依痴哥怕肥架 妥嘛爛奶

飛機起飛者或降落都會揀逆風
可以減少飛機嘅滑行距離
仲有更好嘅安全性
所以飛機起飛同降落都有好多嘢準備
好似係

大力推！

依痴二生屎，哥吓吳

返工好悶

返工睇動畫

請你返去睇動畫
請唔請人

我

冇咁多位請多個好似我咁嘅冗員

返工玩switch

好正常啫

扮工

有冇巴打同我一樣覺得鈴木純先最正

kon裹面每個角色都係咁正

繼續練日文
成個禮拜腦細淨係返左3粒鐘

八月尾都到了

去美食博覽先，dont撞me

夾1蚊龍蝦

你個野壞咗呀

唔好用手 唔好用手

一地要撞到你夾唔到

好痴線

old news is so

有聲

其實踩單車會著d咁鬆嘅裙咩

其實踩單車隻大脾都合唔埋啦

好攰

芳文社隻手機驚可以事前登錄
雖然開始咗好耐

登錄左

無kon

開始譯下music history box d樂曲解說先

Cagayake!GIRLS
所有K-ON!歌曲嘅開始，係好值得記念嘅片頭歌。喺幾十首候補曲入面選出嘅呢首歌，帶嚟咗好大衝擊。(impact)
樂曲制作嘅時候，仲未有動畫K-ON!嘅世界觀，vocal嘅錄音係喺配音之前收錄。雖然制作組有｢做出咗一首喺混音嘅階段已經有超過100條track, 好勁嘅歌」咁樣嘅自負，但係喺播出之前，對於觀眾將會點睇首歌呢件事好緊張。
呢隻Cagayake!GIRLS,仲有ED同佢地嘅B面歌嘅和音，其他輕音部嘅member都有參加。

譯埋happy sorry訓覺

Happy!? Sorry!!
一首好有興致，oldies風格嘅歌。因為片頭片尾係表題曲 所以唔可以同動畫嘅世界觀離開得太遠，角色歌亦唔可以同角色嘅形像差太遠。Coupling歌(B面)喺相對上創作自由大好多嘅環境下創作出嚟。(明明片尾幾隻離題過佢地嘅B面囉)
間奏入面Yui可愛嘅對白(原文 合いの手 唔識譯)喺demo嗰陣係冇嘅，係喺錄之前同大森祥子傾咗下之後先決定加上去。(成篇野係K-ON!音樂嘅producer 磯山敦嘅訪問)

收返中間嗰句先

可能係出限定，叫你班毒撚課多d金

辛苦哂

辛苦噴巴

...其他作品陸續參戰
希望有K-ON啦

仲有點免

今晚譯埋dont say lazy先

辛苦晒

開心些牙

泰國

泰國都有kon嘅影子

買喇等咩呀

平幾多？好撚貴

香港而家6百幾

出手買啦

屌，原來香港平啲
睇撚錯

買左

不過我都有幾隻係買貴左

熱到癲

最緊要有愛

貴少少，都係一次性消費，有愛最重要

Don't say "lazy"
Concept係相對於唱出校園生活嘅快樂嘅｢Cagayake!GIRLS｣，不如作一隻稍為反面嘅歌曲。歌詞好出色咁表現出時下女孩子們｢講真…(実はさ…)｣嘅主張。
最初聽demo嘅時候，雖然有｢應唔應該攞呢隻有型又硬(hard 唔知點譯)嘅歌作為女高中生band動畫嘅片尾曲」咁樣嘅煩惱，不過首歌fit晒「Cagayake!GIRLS背後嘅另一個世界」呢個主題。遇到Tom-H@ck同前澤寬之嘅才能，首歌留低咗好深印象。
編曲係一齊做producer嘅小森茂生特有嘅，盞放辛辣(原文spicy)同少少毒氣(查咗字典 話係會hurt到人嘅心情咁解)嘅arrange。

成日都覺得香港吉野家要播彩奈首i love beef

譯到1999真係唔好意思 盡咗力
之後嗰d仲難

如果香港吉野家有竹達嘅廣告，我餐餐食吉野家

加油

依到有冇人有玩網台？

咩黎

啫係於錄網鉻電台節目lo
利申都系講毒野

系？

屌手機打唔到出

片假直接譯英文都睇得名，多謝巴打咁儘力先

放假無聊，睇咗黃金拼圖

芳文社果然係神

DESU DESU

好正

黃金拼圖正d定kon正d

mochiron K-on desu

Desu!

nani?

律 生日快樂

圖源twitter

律生日快樂

律子 生日快樂

加油呀天鴿

屌個幾日咁岩去camp

我的小律不可能那麼文雅

大熱天時去camp

熱到喊

好靚

小律嘅潛力係咁多個入面最大

Happy birthday to Ritsu

麻甩性格+識煮飯先正

仲要靚先難得

放髮律

呢張好正

呢張仲正 唔知睇唔睇到
[img]
[/img]

應該睇唔到

原來以前po過

依個感覺無晒佢種男仔格味

原來kumiko 今日都生日

佢放咗頭髮落嚟就真係正好多

依個正啲

不過好似變咗唔係律子

Kumiko都好正 佢個角色塑造得好好

豐鄉有人開祭壇

好想去

律我wifu

下次揀生日會先去

我應該wifi生日個陣去

我等第二次去一定等wifi 生日先去

yui同梓喵生日會好似會一齊搞

不要再說了

咁係11號搞定27號搞
唔記得咗

上年係27號搞

九月都黎梗 說好的七月出貨

Molamola

京阿尼最高

未去過
下年先有時間去旅行

補返幅係twitter見到既律生日圖

同埋佐藤聰美幫律出既慶生tweet

好期待京吹黎梗嗰三套劇場版

補圖

小律真是太棒了

就打風 熱撚到仆街

聽日就可以係屋企瘋狂嘆冷氣

條街好似焗爐咁

個風同我捱到兩點啊

兩點半

召集面孔 點召？

召左你了

i am back

wellcome back

有無巴打有睇聲之型
有少少地方唔明

屌你老母死毒撚

講黎聽下

岩岩琴日先出camp，就累死

香港熱過泰國 話去避暑係啱嘅

呢兩日絕對係

有時間可以睇埋漫畫，始終動畫都係得2個鐘

其實我都係唔明點解小學班人變面變得咁快嘅

梳囉

都市人壓力真係大

落街食早餐

好大風

吹到我都企唔穩

d風聲好恐怖

唔駛返工

因為依個風，我打算以後唔食乳鵨

依個風叫天鵨

大家屋企有冇事

唔通你

我屋企冇事 問下你地姐

我仲以為吊船撞屋就係你屋企

我都想住嗰啲地方

好安全

same

報平安

呢種天氣好舒服

今日應該係最多正能量既一日

一個想死都冇

唔洗返工

屌 屋企度門係到扯風啪啪啪嘈到我瞓唔到

試吓夾d毛巾落去

呢家返工

去完旅行又日夜顛倒

又要開工了

琴日9號波收工渣車返屋企

渣車

好似病病地

難鬼錢7一部

take care

有無諗住整部痛車出嚟

好毒啊

Game已拎

Switch

冇錢買

有無人試過賣figuer
放上拍賣定去舖頭賣好啲？

拎去日本買

ritsu

巴打你試過未

今次到我見到

放上連登賣

wa 見唔見車主 係邊到見到

係屯門見到
我食完野出返黎架車已經走左

又見到

無見過

叫春 8月尾了

聽講架車成日係屯門出沒

遲左成個月

仲有一個禮拜就開學啦
終於唔使返工啦

明明我住屯門都冇見過

目測係置樂小曼谷

唔想開學

估中左

下年

個眼神

IP都唔洗check

咁都估到

成班新界人

你話呢

唔得咩

冇架啦 完咗架啦

中二病以為都無，京阿尼都彈左個劇場版出黎

等十週年啦

今年先5週年

yui講過梓喵畢業個陣再去多次旅行
劇場版2

唔只啦 2009年播 就快10週年架啦

係喎屌 5週年figure到而家都未出完 搞到我以為仲係5週年
原來係記念播完嘅5週年

咁咪可以開多季講yui大學同梓貓高三 在駁埋落劇場版去旅行

azusa 入埋同一間大學再搞live show

之後畀人發掘

如果大學 一早拍左啦

發下夢啫

以後不斷出show
最後登上武道館
成功實現夢想了

我覺得漫畫大學篇d新角色麻麻地
如果講梓升埋上大學集合返就好

五個人先完整 所以要等梓升埋大學

頭一年大學用半集時間交代下算啦

半集

反正都係ff

希望十週年個時會出返個ova 劇埸版 第三季 咩都好啦

劇場版都仲有少少可能 第三季就⋯

我比較想佢地開多次演唱會
傾家蕩產都去

佢地之前搞演唱會個陣無錢去
早知借錢去啦

預埋我

收工

又打風

星期日

又吹澳門

電都未停完，再嚟過

round 2

仆街LU

得個3號

應該唔止 個風行得快 風速會高啲

放假先嚟打風

我覺得唔會打

前しか見えない 振り向く余裕ない
今で精一杯 ただ「好き」でいっぱい

好鍾意呢句

我都覺會打唔成 不過聽日星期日唔洗返工

冇8號我切

LM
btw仲有一個星期就開學

終於派左timetable
兩日八半兩日天地

今朝有酒今朝醉

唔係自己reg?

迎新日是甚麼垃圾日

30號先有得reg

好頭痛

瞓得多我都有

日日都訓十幾個鐘

放假先嚟打風
唔通連個天都唔中意我

呢隻Girls in wonderland真係好好聽

個天氣其實幾舒服，開窗吹下風，夾住小小雨聲，重睇言葉之庭，好有feel

喺Facebook見到有台灣佬放相

點解人有我無

d物品做得好靚

係 個佈景真係好有心

屌 精品咁撚耐都未有貨

會唔會就快有

好有心

毒post

sorry

補充返，唔似係台灣人

Yui

叫春叫左成個月

mugi巴

去咗60蚊剪頭髮 剪到崩晒 好唔開心

洗完機無晒啲back up

想問啲字幕係邊到搞?唔記得左

down咗落嚟冇字幕？

好少聽人去60蚊剪

between ,我都係去60蚊剪

後面嘅左邊同右邊係兩個髮型嚟

crossover

剪完唔係會比你睇下後面咩

唔記得戴返眼鏡 我睇到仲有頭髮喺度就話ok
其實我唔知佢剪成點

未down落黎 但就咁睇係無字幕

喺google就咁睇梗係冇啦

而家左邊係短髮 右邊係中長碎

吓 係架咩

係掛 你down一集試下

圖

仲未有時間剪頭髮

大概係咁

左邊上短下長 右邊上長下短

邊間剪咁大整估

qb

停咗幾日 又開始譯下d樂曲解說

Sweet Bitter Beauty Song
用咗funk同soul嚟做base,有club taste嘅樂曲。雖然係coupling歌，但係喺動畫producer度返嚟嘅評價都幾好。
恐怕coupling歌入面 玩得最多就係happy sorry同sweet bitter beauty song啦。
因為整歌嗰陣仲未睇過套動畫，仲未曾有世界觀，所以可以玩嘅範圍好多。
歌詞都係喺未有世界觀嗰時寫嘅，寫嗰陣要求咗用真實嘅女高中生band為藍本。

同上篇寫d野差唔多嘅

做咩

新的一天工作又開始

好伏

好多fb都剪qb

剪左咁多次都冇事

不過我長頭髮好難剪得唔齊

剪髮錢我唔敢慳

巴打唔好慳，好易中伏

我剪髮冇乜要求
都係求其剪短，所以平平地就算

依排日日流鼻血
依家流到暈暈地

睇下醫生好 ，保重身體

[quote][img]

要返學 無得做廢青啦

返咩呀 ive?

Calculus retake 都係得 C+ ……

有心，我都諗住睇一睇好d

流鼻血可大可小，小心呀

Pass左就算啦

咩科？

D同in計撚到仆街

我之前D

我個陣a

最撚憎啲second derivative
計數計到出嚟不過水蛇春咁長analyze唔到
仲有我計limit都好撚渣
definition of derivative 成日都計唔到
明明對呢個有啲興趣，不斷温，但係都讀到咁，嗰個感覺好頹

我要d3次 in3次

3次
我個陣都係2次

次次都係寫完條equation之後就做唔到
之前做過果啲先識計
有變化就唔識做
讀完終於明數學背答案係咩心態
利申 冇附加數底 數學 level 5

外國讀輕鬆屈數

Fd工程

加油啊! 我土木, 如果我2年後上唔番大學,我諗我應該會死左佢

Hd？

入前巴要升到hd

yes 當係同自己做賭博同埋推動

努力就會升到

梗係唔係啦， non jupas好黑暗㗎， 我有個friend兩個sem dean list， 但因為in佢個professor某啲原因佢唔順眼所以冇offer

我都知好黑暗
之前我個科中大淨係收靚女

我gap左年先r左個offer返黎

利申：真係r返黎

但你冇gpa都唔洗玩non jupas依個遊戲

chur好gpa， interview平常心! 執靚自己外表

靚女

我又一城大架!

我好亂， 究竟你係CU定係CU

兩間u都係c字頭

如果我2年後上唔番大學,我就會去死

做多出黎做野姐

唔洗死

正解

唔好死你死咗就睇唔到京都動畫㗎啦

又一城係cu大佬

Kon仲有10周年，話唔定真係有劇場版呢

K-on 係你嘅精神食糧

今日經過信和 入咗間碟鋪
見到k-on一格都冇 求其塞埋一度 仲要得返一隻碟 係maddy candy 我呆咗
原來過咗咁多年我都未接受到k-on完咗

去中野二手店舖會唔會買到?

會 多到仆街 上次去見到

amazon都仲有新品
不過come with me就好少

講緊初回版

你都加油啊,我會定時上黎報個平安架啦

好想見識下k on全盛成個老秋都係佢地個陣 個時仲細沒錢去旅行

嗰期我去過日本一次 不過係去九洲

嗰陣未開始睇

maddy candy 都可以當收藏入手
喺香港買少見少啦

姐係你係之後先睇返？

我近呢兩三年先開始睇動畫
未返工前一日20至30集咁追舊番

返左工就一日5-7集左右

我係第二季前就睇第一季 第二季就live住睇

kon回憶呀

我都係咁

勁

一日睇哂第2季

兩日

九月都到

當年J2夜晚重播睇咗第1集
好好睇
之後果晚通宵睇晒第一季
我仲記得係F1結業禮
冇訓過就返學
一放學就衝返去睇埋第二季
從此就愛上咗

又要叫春

返工
雙修肝雙event (Bangdori + Uta Macross)

召喚偷偷地放屁

long time no seeeeeeeee

專登入kon post 同你say hi

記得我鐘意kon喎

啱啱前幾日去咗豊郷 幾時上plug dj?

你仲早過我去

我好似唔記得左account, 等陣試下

Go! Go! Maniac
點綴第二季開頭嘅樂曲。藉著將歌詞砌入high tempo嘅曲，變成咗一首｢弊啦 停唔到 停唔到｣(第一句歌詞)嘅歌。將能夠表現出作為band嘅一體感，開心到不能自拔咁演奏嘅氣氛塞咗入首歌度。
雖然豐崎愛生收到隻歌嘅時候話未必唱到，但係到最後都要佢成功唱到出嚟(笑)。雖然係一首主歌部分錄咗整整兩日，剩係音樂部分都錄到朝早嘅一首難度S嘅樂曲，但係因為其他四位都要唱和音，所以HTT全員都體感到呢隻咁快咁密嘅樂曲。

9月4開學準備chur爆自己

愛生live都唱到依首 好勁

係
不過有d位唔記得扮返Yui 冇計 剩係唱到已經好難

睇黎成年要自己一個食lunch

仲唔訓

有我地

唱完通k 冇撚左聲

我連續3年3餐出街食咪又係咁過

主動識下朋友

其實，自己一個仲開心

發現我頭先未訓醒睇錯嘢
以為你只係講緊出街食

有k唱

毒撚如何結交朋友

我日日有mio陪我食飯咁多年佢仲係咁怕醜

結交毒撚朋友

我地係好朋友了

2年前今日
梓喵到貨
時間過得真係快

你想引春叫？

2年後今日
wifi仲未到貨
時間過得真係慢

兩年後

係音樂室食？call埋我please

食lunch真係自己一個食最舒服

我都驚識唔到朋友

呢幕係邊集出過？完全冇印象

劇場版
singing 個mv

好想要依個造型個5隻Q版 依家係咪得返amazon 個d先有得賣

mugi巴你邊到買

老秋

秋葉原應有盡有

個頭好似好怪 大頭仔

好想去日本

我都想 又要返part time

singing真係好正

好得意wo

隔離嗰隻

諗起SP個畫風

反白眼 嘟起個嘴

右面個隻

sp d畫風好正

屌

其實塊面係幾方

有冇TM IVE

睇返以前本Hobby見到

你又有
講起方面good smile 個d都幾方
右邊圓d

我都有

聽日開學喇

3日9點堂

3日8半

無dayoff

我都係 每日9半

day off食得架？

未試過時間表有day off

Year4就有

冇得摺係屋企

摺係hall

開學，早晨

哦哈喲

冇day off +2日8半天地

好眼訓

好眼瞓

痴線

拉大隊去燒車 最愛梓喵巴打帶隊

終於返完

6點放學 ive土木

又無巴打知其實咁樣侵唔侵權

改圖黎架姐 ？唔會掛

係改圖

仲以為咁堅真野

如果K-ON當年劇場版有賣廣告咁就好

sorry for 巴膠咗

土木
無限ot

咁睇唔開讀civil
讀完冇工開又冇一技旁身
仲要基建起到又咁上下

識人做土木
日日ot
個個月都有一次返24小時

香港真係無咩可能

之前京都有架JR玩依d 張飛仲好靚整得 又係遲幾年先知

早晨 想走堂

堂已走 但唔明出席率係點計

ive?

拍卡囉

未有卡就點名

要有七成出席率 好似係

myportal 有得check 返d attendance, 好似

唔係八成咩？
我聽啲fd講 係咪每科咁計？

我要計都嗰啲都係8成
應該唔係每科都要計attendance

24

朝8朝8

每科都計

幾成出席率其實我冇乜印象

yui遲大到

sor ar

其實我都讀緊civil
不過係夜校

日日唔係返8半就9半真係痛苦

好快過

返9

聽日返十一但九點返到去

算啦,唔讀都讀左了,已成定局

咁大家都加油啦,香港唔會餓得死人

好奇一問想知你讀咩科

R唔到fd

社會大學學生

沒有花園的第二日

睇嚟用非法手段睇動畫已經唔得
知唔知有咩地方比錢睇正版

瞓7個鐘都唔夠

開sem先尼病

咁岩 我都病

netflix 好撚少
crunchyroll 就要開vpn
巴哈 更新成日delay

伊莉？

準備開新post

我睇到niconico比錢可以睇，不過生肉
有無巴打試過
上網下載落嚟係方便但係唔想過住d擔驚受怕嘅日子

而家download都可以塔你咩

發覺呢排睇既動畫好多都有愛生同日笠配

有冇睇re:creators?

down左 未睇

呢套有愛生 日笠 美菜子
d人話伏作 (但我覺得幾好睇)
愛生做無敵boss 個個睇呢套都係想睇佢點收皮

太多exposition

開頭去到中間都好多野講 俾人改咗個名做re:talkers
留返最尾幾集先開打

後半好睇左好多既 同埋戰鬥畫面唔錯 比起fate..

要開post了

1000